每日都係到準備自殺

諗過唔同嘅死法
最後都係決定吊頸
屋企有個位啱啱好
我講真 睇下我邊日頂唔順就可以去死
定係點先可以有勇氣勒死條八婆
佢死唔去就只好我去死

你死左佢就贏

你老母害到你咁仲要自己去死比老母過舒服日子

你都算唔話得

乜都唔理 順其自然咁老死 先叫高

唔好咁衝動
佢哋幫到你

好厲害因為我都有考慮過
但係企到埋天台就唔敢跳落去

幫唔到我

唔好死住

我見到張祺忠就好似見到自己咁，但係佢落得到手，我就咁廢落唔到

翻版張教授?

我無佢咁有勇气

气
此post已完

試咗先啦

警犬仆街，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》